被禁言3日，終於呼吸到自由嘅空氣

比人禁言真係好慘，不斷收到通知又覆唔到同正負皮唔到

自由真好

好奇你貼咗邊張
可唔可以貼多次嚟睇唔該

最少俾條link

唔啦 俾人del咗啦

冇得講野好想講 有得講又唔知講乜 垃圾毒撚